求救 電腦白痴

Spec:
Acer 廠機
i5 第七代
GeForce 730
16ram

問題：
CPU 係咁跳
開File load勁慢
桌面啲Shortcut係咁跳 撳實mouse先會停
重裝win10後 裝到GPU drive 就藍mon
要不停restart 😭

懷疑係download stream 嘅game chur 爆左 個GPU
有冇大師指點 我可以點做😭😭😭

隻game叫Pummel Party
Min requirement:
Win 7
Dual core 2.4Ghz
3GB ram
GeForce 8800GT / AMD HD 6850 / Intel HD Graphics 4400 or above
DirectX: 11
1 GB space needed

似死左hdd

CPU 係咁跳

想睇粒cpu跳

乜嘢叫做係咁跳

拍條片放上黎啦 完全唔明你講乜

你部機中左肺炎就死
準備定身後事啦

CPU 跳 Shortcut又跳 ?????
steam 下載遊戲 又關gpu咩事
GeForce 730 ? 咁舊 買過張新野啦

harddisk 就快死

CPU 個 performance unstable 係咁跳 仲跳得好快